「突發」所有奶共藝人齊集「唱好香港50年」節目

CAP低，全部杯葛

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！